［行動］讓五毛代替中共對全世界宣戰

這兩天的NBA火箭隊事件
讓美國人政治人物不挺香港都不行

應該還有非常非常多類似的事情

把這些素材貼到百度去
提供牆內網民激憤
產生無數個Morey

這樣美國國內必強力支持香港

而且還不用我們出錢出力

再把同樣受此對待的人的道歉樣剪成片
譬如周子瑜，哈登，受壓的國際品牌...等等等

保證是最便宜有效文宣